蕭若元：香港人對於差佬行徑難以生存落去

由3:27開始

唉 屌

即係可以生存落去

即係容易生存落去

另類連儂牆 家家戶戶都知道